對nigger入左一球好似拎左世界盃咁

有咩問題？

平衡時空？

平行時空？

最後咪又係輸

改撚埋圖

贏一場就咁 班友真係無性嫁

花迷